red dead redemption 2新片

見到年輕版John，故事性好似好強，期待

睇條片好正
唁知無玩第一集會唔會有好多劇情唔明